---
title: Stageverslag
date: 2019-11-19
---

Vandaag heel de dag gewerkt aan het stageverslag:
-	Indeling en opzet gemaakt voor het hele document
-	1 STARRT gemaakt en feedback gevraagd bij Rick
-	Aan de tweede STARRT begonnen

8 uur gewerkt vandaag.
